覺唔覺蘇亞雷斯屌打基沙文

我最愛

三季歐聯入五球係屌打嘅

遲左咁多

關注緊香港

又老又慢唔知買佢返嚟做咩

明顯電話佬係毒瘤啦

咪單單打打啦

收嗲啦屎水佬

dllm?

。

覺牙

真